一次選舉就睇穿香港人唔配有民主

民主喎 真普選喎 高民望喎 食舊無咁臭既屎咪又係食屎

美國